真心問 男仔夠竟鐘意咩女仔？

身為仔仔
唔明點解個撚個多仔既囡
都係姣西
係咪因爲啲囡肯主動姣人？
我自己就鐘意清純開朗既女仔😋

你未畀人姣過唔會明

stop

港女係咁

姣西就不了🤮

姣？

比較想知你姣嘅定義係咩

Btw係究竟？

肥妹仔

點姣？留名學野

Between

俗野就多人鍾意啦，但我就覺得個d好伏

catgirl

點樣伏先 講黎聽吓

有仔又撩人傾計 扮曬純情無知嗰啲

我講緊佢個topic 應該唔係「夠」竟 係究竟

睇你講嘢覺得你係絲

姣仔而溝人返來嘅女，你覺得佢嘅內在係點

不了

Sor get錯

一時手快快

好想嘔

點解 我都想係絲 等人包

最驚比人綠

肉地，少肥

男仔識分姣唔姣架咩？

外表清純對住我就內裏open

唔係絲都可以等人包

我都好奇 好少聽到男仔話咩姣唔姣

姣到出曬面都睇到既

未一齊點樣open先

你有興趣？

雖然理解唔到，但好多仔喺鐘意姣西喎, 仲心甘情願做人隻兵

D八婆又要撩人傾計又係度暗示想出街 到真係想去馬 又話自己有仔

唔撚明咩事又唔係靚女但又多仔

陣間走個又肥又大隻嘅出嚟睇你仲屌唔屌得落

點先叫少肥 淨係肥去個胸到？

你姣下d仔就知咩料

識玩呀呢啲

點姣

gay

嗲下佢地
請佢地食下波餅咁

你話想知

對鍾意既人姣 唔鍾意既人就成座冰山咁點睇

咁點為之嗲呀

姣有狡玩 清純開朗有清純嘅玩
前者中出即飛 後者老婆人選
唔同玩法姐

扮下可愛咁撩佢地

我好簡單 我只係想中意一個真心中意番我既女仔

但樓主覺得好嘔心喎 睇嚟唔係人人受

巴打識玩喎

啱啱識 你點知人哋真唔真心

雖然有d真係姣西
但各花入各眼啫
咩type都會有人鍾意
但嗲嘅（即係樓主所指嘅姣西）實易d激發起男人嘅慾望

不過有時d女比人話姣都係因為條所謂姣西溝中其他人鍾意嘅男仔

所以一開始絕對唔會完全放心去中意一個人，係慢慢培養出黎。不過要記得感情會變，就算依一刻真心真意中意你 下一刻都可以唔係 所以隨緣吧

呢位絲打看透世事

正如女仔都鍾意啲男仔主動同有自信
但女仔做主動就成日被八婆定義做姣

我都好清純開朗咖

處女

姣既女approachable嘛，送上門正常樣邊個唔受

我就偏向清純好似fiji

好老實講人真係生出黎就賤骨頭黎
男人鍾意姣婆
女人鍾意賤男
呢啲係定律黎
佢地亦都好清楚對方係好冇益
但佢地俾到自己嘅快樂係多好撚多

點解你明知沙律好過煎炸嘢都唔揀沙律
因為佢冇咁好食呀
只有當你食到厭
食乜都一樣你先會揀返啲對自己好嘅嘢

利申好有幸出世到依家未接觸過呢啲對自己有害嘅嘢

真心問 男仔係好少鐘意靜 少出聲嘅女仔？

人會變形～

公司都有件
日日戰鬥格 輕鬆收兵 有女朋友老婆嘅照殺
走開純情友善路線嘅我
真心唔明個幾位男同事
點解鍾意呢類女仔

姣婆夠淫 利申鍾意清純type

到有人姣你你咪又係

係咪指撒嬌
通常拍過拖既女仔都好自然學識左⋯⋯

除非佢ex bf係柔弱男

通常d女開始發瘟就會好主動，會比較容易一齊。

有d好撚cool平時又少主動果d通常都係無乜人吼，一黎依d人一定會set咁上下條件，二黎同佢地相處根本唔會搵到門入去r計傾

唔係，係根本依type既女仔無俾到空間出黎俾男仔入，根本無機會link唔到彼此。

相反活潑既女仔間唔時會主動聊傾計，有時一班約埋去玩，會識係適當時候social建立男男女女既互動空間，自自然然就機會多d，對於男仔黎講就梗係鍾意d啦。

好似d靜態既女仔來來去去d生活圈子唔係女都係女，女女女女，上堂落堂身邊都係女女女女，又被動

人地條女

有J嘅

鍾意但係根本唔會溝到